[少林功夫醒] 傳統足球 Calcio Storico

佛羅倫斯傳統足球 16世紀流傳至今
27對27 每隊有4個龍 3個後衞 5個中場 15個前鋒
目標係將個波送去對方場區個龍度
但係射龍如果高出嘅話 對方可以攞到半分 所以一係要射得好準 一係就先打柒曬對方班球員再輕鬆入龍

一場打足50分鐘冇暫停
唔可以換人 傷出冇替補
所以多數都係打到對面啲球員又傷又攰先會開始進攻 但規定只可以隻揪

成場波亂到九彩 有啲人淨係識行行企企喺度freeride 屌佢老母
2016 final

痴撚線

搵到段記錄片好正
8:20 開波

正，遲下香港發揚呢個運動，強身健體

玩呢個運動可以講
唔撞得返去踢波啦

睇過一次現場嘅波

氣氛正唔正